鏝城雖然金錢足球，冒起得快，但球迷都算humble

近年基本佢本土最強果一兩隊， 本土攞盃算輕鬆，但球迷黎講對比其他隊都算humble

認同
反對

之前有個牙古路勁撚搶口
去左邊

你

隊隊都有嫁啦

曼城用實力說明一切，佢嘅強大得以信服

相反同C另外一隊，啲邪教球迷年年宣布自己攞冠軍，小小野就打晒飛機，真係相映成趣

真

25

佢地會做其他球隊球迷間諜

教你咩係足球

少球迷咪冇野反
試下比鏝紅到丫 即刻比連登仔狙擊啦

個時好攪笑，高登笑車狗勝利球迷金錢足球
但係又唔會笑鏝

一直奇怪點解仲係咁少球迷
踢法好睇 有球星 有成績
今年已經係入主第13年
相同時間 車仔球迷base已經去到一線

應該好多其他球迷 都會睇鏝 但唔係最愛

仲有冇J凱晴

撚有球迷咩呢隊賤種波

連登唔多姐
可能當地同fb都多呢

始終都係習帝球會 連登少人捧都正常

起碼唔係啲撩事鬥非果挺

真係好，啲回覆終於唔係”yes sir/你點知㗎”班低能仔

當自己隊big5(除左獌）爭冠無望就會撐鏝想鏝拎冠
唔大仇口同冇咁搶口
係其他隊嘅備選

同一個gag講幾萬次,都仲要懶好笑果班真係戇鳩仔。

會唔會因為少左人睇波？（冇數據）

13年真係好多咩本身英超big4個名氣大好多
不過00後10後計既話應該會多好多人鐘意曼城既小學雞邊識上連登

我90後 身邊朋友真係冇一個本命曼城迷

最多都係巴狗 睇埋曼城